有冇人教我點回應我老母

求巴絲指教

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

可以點駁佢

BLOCK 上一頁

Wtf?

我只知道在一個正常文明法治社會，政府同警察要遵守法律，如果佢哋都唔遵守，咁我地為乜要俾錢政府賺嚟對付我哋普通市民

第一句已不成立. 現在不是一個正常的文明社會.

哦

讓這攬炒旗隨風飄揚

咁黑警有冇守法律？

佢既理論係怨怨相報何時了
要我地去原諒班黑警先

警察有公權力，你有無？
你無而佢有但濫權重要人先原諒佢？
黨鐵同佢狼狽為奸，黨鐵都唔使原諒。

佢由6.12開始popo就可以罷工, 佢有無做到？

咁工人面對公司無理剝削都應該辭職
唔係聯同公會搞罷工

香港人冇公會 自然用自己邊方法抗議
就算唔合法 都叫公民抗命

沙中 高鐵超資
最後個數過1000億
最後邊個負責任

答：媽，文明的人會識「罷搭」而不是「擺搭」

法治
係講緊公權力嘅限制，規則
唔係講緊公民
你犯法唔會影響法治
佢(權力)跟守則執法先可以維護法治
搵警察捉跳閘就係影響法治

而家都冇法治

我覺得罷搭係OK既

係立法會質問完
冇人要要負責任喎

仲要通過追加撥款2，3次

我哋平民冇權力 有權利
係源於社會契約

犯法本身無道德上錯誤(不過好多犯法行為有道德錯誤)
本來可以話冇契約精神 但對方一早打破咗

所以跳閘 犯法但冇道德上錯誤

立會都走得甩
仲有追加撥款收

仲有咩合法途徑

老母港豬總之唔影響都佢就冇問題

高鐵沉降呢 邊個負責？冇喎

廢中係咁上下

叫你老母唔好紅燈亂過馬路呀 都係破壞法治

Easy

我只知道在一個正常文明法治社會，政府同警察都會受到人民監察。如果政府官員同警察都不願被監察、為人民服務，可以辭職，唔好承擔咁大責任，而唔係暴力鎮壓交稅俾你嘅人民，又不服務市民。

721 唔開車
831冇cctv 出份report 撚我地

正常文明法治
但而家好似係極權

咁大陸都係"正常文明法治社會"啦

咁複雜佢唔會明
不過都多謝你

簡單啲嚟講
要教識正當性同合法性嘅分別

叫佢諗下點解大部分大學生都支持

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

巴打你呢段係針對法治黎講
可唔可以試下針對黨鐵同跳閘黎辯駁

政府一早已經當法律係無物

可唔可以罷用香港警察
原因為都唔係維持治安

不推文

政府要你遵守法律
同時又對黑警犯法視而不見
法律本來係社會合約
政府及其爪牙首先毀約

同問

聽落就好似好有計，其實根本弱智，佢係私人機構來咩？公私合營架屌你老母，年年只加不減，偷工減料，香港人繼續搭車比錢，而家玩到幫政權隱瞞暴力真相，分分鐘存在人命傷亡，你而家同我講文明？你唔叫831個班警察文明？佢地入閘有無比錢？屌你老母啦。

其實你可以同簡單講下咩叫:公民抗命
我地唔俾錢係因為表達緊對港鐵自元朗黑鄉打人見死不救，縱容831黑警地鐵無差別打市民，肆意關閉各站等等惡行嘅不滿。
當然，伯母就會反駁話表達訴求有唔同方法blablabla,
之後，你就可以反問反佢，721之後，港鐵不進反退，所以發展到咁，港鐵咎由自取。

叫你老母唔識唔好撚9up, 你城市鐵路係基建，唔撚係普通打開門做生意，你搞香港人，香港人天經地義搞翻你！

on9 到打冷震，你唔食我咪唔搭囉，你唔搭我咪唔食囉。
你問佢97至2014，都無暴力衝突，次次香港人行禮如儀，但政府有無一次聽過，如果你覺得有，你希望你快d死

正常文明法治社會已經俾警察同政府摧毀。正常文明法治社會會唔會有警察亂打途人？

我都好想有正常途徑去追究呀，但政府同警察同流合污呀嘛，非常時期非常手段

正常文明社會要對呢啲私營機構有監管
香港有咩?

因為跳閘所以佢請多左人，增加港鐵成本又創造就業。如果罷搭會好多人失業，我地唔係要同市民作對。

認真撚
唔明港鐵同市民之間契約點被打破